0利率 問題

如果啲外國投資者 見佢零利率 借哂佢啲錢搬去第二個國家借比人 咁佢減息既作用 仲有冇

可參考日元同歐元零利率既效果

但係美金唔同喎。全世界都可以用美金做交易
比我係誇國公司我都借盡佢 反正咁低息